簡些路係咪而家英超最佳右閘

咩taa真係唔係嗰皮

條友好撚勁

上季以為佢係水貨

當我地雲比沙卡流架

應該世上最佳

可能未熟哥狗打法，今季變咗第二個人

條友左到右前到後打撚哂 提子可能可以放佢去右閘以外嘅位

比爾連呢？？？

古里路 列卡度 簡些路
全部都入好多波

Felix Ronaldo
Bruno Sanches Neves Bernardo
Guerreiro Dias Fonte Cancelo
Patricio

Neto Andre Jota
Moutinho Carvalho Danilo
Rui Pepe Duarte Ricardo
Lopes

勁到癲

當初國米佢都已經好勁係冇錢留佢先去蛆

閘黎講提子出品必屬佳品

R腳盃一定係睇好提子

Seamus Coleman

fonte 37 pepe 38

Dias 今年fit到漏油,差個拍檔

波都控唔掂

防守一流
進攻二流

fonte係里爾好撚勁

冇辦法
咁fonte都仲踢緊一線聯賽正選嘅
唔係嘅話就二線隊/聯賽Duarte/RSemedo/LNeto

葡萄牙就算4年前囉歐國盃個時個陣都無咁勁
呢4年間爆左咁多勁人上黎
阿朗真係分分鐘有機會衝到世界盃

其實18年已經上緊嚟
係唔知點解玩到on99咁

佢真係連前鋒都打撚埋

18年無dias都差好遠
bruno個時又未進步到top fit

提子隊波勁到癲

爭好遠，個陣得silva同埋Pepe幫到手
Bruno又未掘起（雖然有踢）
個陣用嗰個j mario就已經輸咗一半

歐國聯同法國五五波
不過歐國同德法一組，應該都係同德國爭次名出線

點睇施美度狼隊都踢唔掂

RJ勁啲啦

祖記真係on9到極點 用danilo+$$換cancelo

鏝迷表示多謝哂

果陣鏝接danilo已經覺得on9
無諗過呢個世界原來仲有更on9既球會

你掉轉咗
係曼城用丹尼路(37m)加錢(28m)買簡些路

好似係因為要做數整大個收入
De Ligt一單已經用咗大筆錢
否則點會本身行緊年輕化路線
無啦啦搵件廿尾三十歲返嚟
今季直頭窮到炒完Sarri之後冇錢搵有名教練
貪派路人工夠低升佢做主教練
基迪拉 馬杜迪呢堆回哂塘嘅
可以free就free走
所以今季祖記先會變到咁廢

李城個右閘都好撚勁 都值得打正選

duarte嗰隊吊起拿玻里黎打喎

如果曼城果幾個提子離開左哥狗體系都咁fit就好

Cedric?

佢係鏝同祖都打得唔差喎 唔係水貨啦

絕對勁，佢勁過TAA因爲佢防守都好平均

提子有機做多年歐國冠軍

Fifa 最勁右閘 點會唔正選

其實我覺得佢技術都幼細過taa
taa係斬波嗰下靚 但cancelo腳底功夫好好

絕對啦，葡系球員都係好似西班牙果D，腳下功夫好紮實

Westham個Coufal勁到癲喎...

sanches麻麻
巴黎個pereira都勁㗎

見到Fonte就知係好野啦

你有睇過祖記果兩年啲比賽就會明而唔係馬後炮咁笑人on9

意甲節奏慢 簡些路防守意識差+高壓力下會自爆嘅缺點暴露晒出嚟
換咗丹尼路返嚟啱祖記用又有錢袋
鏝城又發揮晒佢進攻能力+迫搶體系唔駛依賴企位防守
係雙贏交易嚟

呢個係巴塞搞笑

原來係咁
哥狗又識用佢